[{"screen_name": "madame1911", "text": ": Majestad por favor hay compatriotas espa\u00f1oles sin vacunar y quiere regalar vacu\u2026", "location": "Pregny-Chamb\u00e9sy, Suisse", "lang": "es", "retweet_count": 1, "latitude": 46.2380576, "longitude": 6.15323095262218}, {"screen_name": "ParquesComoVan", "text": "\u00bfPor qu\u00e9 solo la mitad de los pa\u00edses de Am\u00e9rica Latina que han firmado el Acuerdo de lo han ratificado? hablaremos de esto en el lanzamiento del proyecto period\u00edstico :00 pm aqu\u00ed de enhttps://", "location": "Bogot\u00e1", "lang": "es", "retweet_count": 0, "latitude": 4.5980772, "longitude": -74.0761028}, {"screen_name": "al17212", "text": ": Espanha doar\u00e1 ,5 milh\u00f5es de doses de vacina contra a covid para pa\u00edses da Am\u00e9rica Latina, anuncia o presidente de governo\u2026", "location": "Crici\u00fama, Santa Catarina", "lang": "pt", "retweet_count": 37, "latitude": -28.6789941, "longitude": -49.3695627}, {"screen_name": "graveyardwolf", "text": ": ATEN\u00c7\u00c3O: A deputada Marta Costa est\u00e1 tentando aprovar na Alesp o projeto de lei /2020. \u00c9 um projeto que associa pesso\u2026", "location": "Hell", "lang": "pt", "retweet_count": 1001, "latitude": 63.445531, "longitude": 10.9032872}, {"screen_name": "angi_gzl", "text": ": Espa\u00f1a destinar\u00e1 a Am\u00e9rica Latina y el Caribe ,5 millones de dosis de vacunas contra el , lo que supone entre\u2026", "location": "De Ecuador", "lang": "es", "retweet_count": 137, "latitude": 19.0421763, "longitude": -98.167505}, {"screen_name": "chefinkrt1", "text": "Paz pela maior dar Am\u00e9rica Latina", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "lang": "pt", "retweet_count": 0, "latitude": -22.9110137, "longitude": -43.2093727}, {"screen_name": "cancerbero_real", "text": "El misterio de las millones de vacunas AstraZeneca que M\u00e9xico iba a repartir en Am\u00e9rica Latina", "location": "Ciudad de M\u00e9xico.", "lang": "es", "retweet_count": 0, "latitude": 19.4326009, "longitude": -99.1333416}, {"screen_name": "CanedoGames", "text": ": Prepare-se! A Grande Final da come\u00e7a nesta sexta-feira (23), com dois finais de semana de batalha entr\u2026", "location": "Aragua\u00edna, Brasil", "lang": "pt", "retweet_count": 2, "latitude": -7.193241, "longitude": -48.2018597}, {"screen_name": "kiimberlyqg", "text": ": Espa\u00f1a destinar\u00e1 a Am\u00e9rica Latina y el Caribe ,5 millones de dosis de vacunas contra el , lo que supone entre\u2026", "location": "Tudela, Espa\u00f1a", "lang": "es", "retweet_count": 137, "latitude": 42.063972, "longitude": -1.6053391}, {"screen_name": "portuguez8", "text": ": \"En un momento donde hay millones de vacunas aplicadas en el mundo, en Am\u00e9rica Latina s\u00f3lo se han aplicador el %\u2026", "location": "Venezuela", "lang": "es", "retweet_count": 231, "latitude": 8.0018709, "longitude": -66.1109318}, {"screen_name": "E_G0LDSTE1N", "text": "No hagamos demagogia con esto. Hay otros pa\u00edses en am\u00e9rica latina gobernados por la extrema izquierda a los que tambi\u00e9n se podr\u00edan donar.", "location": "Espa\u00f1a", "lang": "es", "retweet_count": 0, "latitude": 40.0028028, "longitude": -4.003104}, {"screen_name": "LuciaLuque19", "text": ": Espa\u00f1a destinar\u00e1 a Am\u00e9rica Latina y el Caribe ,5 millones de dosis de vacunas contra el , lo que supone entre\u2026", "location": "\u2708\ufe0f\ud83c\udf0d?", "lang": "es", "retweet_count": 137, "latitude": 6.1653655, "longitude": -75.6001276}, {"screen_name": "Lecheverriaking", "text": ": Los invitamos a participar en nuestro encuentro sobre en Am\u00e9rica Latina y el Caribe p\u2026", "location": "Colombia", "lang": "es", "retweet_count": 1, "latitude": 2.8894434, "longitude": -73.783892}, {"screen_name": "CadenasOctavio", "text": ": Agradecemos a los presidentes de la regi\u00f3n por acompa\u00f1ar el clamor de los venezolanos y rechazar la presencia de la dictad\u2026", "location": "Valencia", "lang": "es", "retweet_count": 246, "latitude": 39.4699014, "longitude": -0.3759513}, {"screen_name": "PkDOSROMAN", "text": ": Salvador Romero realiz\u00f3 la presentaci\u00f3n de su libro : C\u00f3mo hacer fraude en Elecciones en Am\u00e9rica Latina; y un resumen del p\u2026", "location": "Bolivia", "lang": "es", "retweet_count": 17, "latitude": -17.0568696, "longitude": -64.9912286}, {"screen_name": "FaithTwenty20", "text": ": WATCH: Latina daughter of undocumented immigrants accepted into four Ivy League schools in touching video", "location": "United States", "lang": "en", "retweet_count": 17, "latitude": 39.7837304, "longitude": -100.4458825}, {"screen_name": "rodrilastreto", "text": ": El y de abril tenemos una cita TODOS los que integramos el colectivo bibliotecario de Am\u00e9rica Latina y el Caribe. Est\u2026", "location": "Argentina", "lang": "es", "retweet_count": 9, "latitude": -34.9964963, "longitude": -64.9672817}, {"screen_name": "FNAmbiental", "text": "Los bosques de los territorios de los pueblos ind\u00edgenas y tribales en Am\u00e9rica Latina almacenan unos 00 millones de toneladas m\u00e9tricas de carbono. \u2b07\ufe0fDescargue el informe |", "location": "Colombia", "lang": "es", "retweet_count": 0, "latitude": 2.8894434, "longitude": -73.783892}, {"screen_name": "buenosaires3d", "text": "Te invitamos a la primera charla de nuestro nuevo ciclo de coyuntura pol\u00edtica en Am\u00e9rica Latina En esta edici\u00f3n escucharemos a y nuestra referenta Segu\u00ed las eiciones v\u00eda Facebook y nuestro canal de Youtube IMPERDIBLE\u203c\ufe0f", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "lang": "es", "retweet_count": 0, "latitude": -34.6130461, "longitude": -58.3824172}, {"screen_name": "Klashol", "text": ": Ma\u00f1ana nuestra directora y el director de , , conversar\u00e1n con , dire\u2026", "location": "Caracas, Venezuela", "lang": "es", "retweet_count": 1, "latitude": 10.506098, "longitude": -66.9146017}, {"screen_name": "sweetbtsfly", "text": ": ATEN\u00c7\u00c3O: A deputada Marta Costa est\u00e1 tentando aprovar na Alesp o projeto de lei /2020. \u00c9 um projeto que associa pesso\u2026", "location": " ela/she\u2606", "lang": "pt", "retweet_count": 1001, "latitude": 52.24747725, "longitude": 20.9538188986997}, {"screen_name": "musica_estranha", "text": "Um encontro entre curadores da Am\u00e9rica Latina que tem em comum a cria\u00e7\u00e3o de processos curatoriais criativos cruzando rever\u00eancias de diversas perspectivas. Presen\u00e7a de Ana Maria Romano G, Claudia Curiel, Santiago Gardeazabal en Thiago Cury. N\u00e3o perca!", "location": "Sao Paulo, Brazil", "lang": "pt", "retweet_count": 0, "latitude": -23.5506507, "longitude": -46.6333824}, {"screen_name": "mayralopin", "text": ": En el D\u00eda Internacional de la Tierra, no te pierdas el evento para celebrar la entrada en vigor del Acuerdo de Escaz\u00fa,\u2026", "location": "M\u00e9xico", "lang": "es", "retweet_count": 11, "latitude": 19.4326009, "longitude": -99.1333416}, {"screen_name": "Alberto44363116", "text": ": \"En el padr\u00f3n van a estar los datos de todo el mundo excepto de quienes cometen los delitos\". Lee la entrevista que hizo \u2026", "location": "CDMX", "lang": "es", "retweet_count": 59, "latitude": 19.32055625, "longitude": -99.1517010707765}, {"screen_name": "DLasAmericas", "text": "R\u00e9gimen de Maduro pide acceso a fondos \"secuestrados\" en", "location": "Florida", "lang": "es", "retweet_count": 0, "latitude": 27.7567667, "longitude": -81.4639835}, {"screen_name": "areacucuta", "text": "AMC Networks International \u2013 Latin America (AMCNI-LA) lanza STRIB, el primer proyecto integral de gaming en Am\u00e9rica Latina.", "location": "C\u00facuta, Colombia", "lang": "es", "retweet_count": 0, "latitude": 7.8971458, "longitude": -72.5080387}, {"screen_name": "OscarRalPrada2", "text": ": El nuevo registro que obliga a los clientes de telefon\u00eda m\u00f3vil a facilitar sus datos biom\u00e9tricos en M\u00e9xico ha provocado una g\u2026", "location": "Bolivia", "lang": "es", "retweet_count": 14, "latitude": -17.0568696, "longitude": -64.9912286}, {"screen_name": "GiovannaZeball4", "text": ": El hermano Evo Morales como Presidente de sac\u00f3 al pa\u00eds de la pobreza y registr\u00f3 los mayores n\u00fameros de\u2026", "location": "Pa\u00eds Vasco, Espa\u00f1a ", "lang": "es", "retweet_count": 27, "latitude": 42.9911816, "longitude": -2.5543023}, {"screen_name": "martian_bushido", "text": ": WATCH: Latina daughter of undocumented immigrants accepted into four Ivy League schools in touching video", "location": "12th House", "lang": "en", "retweet_count": 17, "latitude": 51.3713677, "longitude": 0.631423118251492}, {"screen_name": "vivirsinalergia", "text": ": Una vez Espa\u00f1a alcance el % de la vacunaci\u00f3n de su poblaci\u00f3n, pondr\u00e1 a disposici\u00f3n de los pa\u00edses de Am\u00e9rica Latina y el Car\u2026", "location": "M\u00e9xico", "lang": "es", "retweet_count": 3, "latitude": 19.4326009, "longitude": -99.1333416}, {"screen_name": "ROS1ER", "text": ": Cuando dice Am\u00e9rica Latina quiere decir Venezuela", "location": "El universo", "lang": "es", "retweet_count": 1, "latitude": -21.92568165, "longitude": -50.6109182460379}, {"screen_name": "madame1911", "text": ": No se puede votar a quien ) Vacuna antes a Etarras que a ciudadanos normales ) vacuna antes a Mossos que\u2026", "location": "Pregny-Chamb\u00e9sy, Suisse", "lang": "es", "retweet_count": 1, "latitude": 46.2380576, "longitude": 6.15323095262218}, {"screen_name": "iferarias", "text": ": Saludamos con alegr\u00eda y felicitamos la iniciativa del hermano presidente y su gobierno por hacer posible que \u2026", "location": "The Earth", "lang": "es", "retweet_count": 1715, "latitude": 34.2331373, "longitude": -102.4107493}, {"screen_name": "GiovannaZeball4", "text": ": El l\u00edder mundial como Presidente de sac\u00f3 al pa\u00eds de la pobreza y registr\u00f3 los mayores n\u00fam\u2026", "location": "Pa\u00eds Vasco, Espa\u00f1a ", "lang": "es", "retweet_count": 61, "latitude": 42.9911816, "longitude": -2.5543023}, {"screen_name": "LFi_agencia", "text": "La seguridad es \"la\" prioridad de los equipos de TI en las grandes empresas de Am\u00e9rica Latina. Sitefinity es una soluci\u00f3n robusta que cumple con los est\u00e1ndares OWASP que garantiza una presencia digital a prueba de ataques de ciberseguridad. Si quieres saber m\u00e1s visita:", "location": "Santiago - Chile", "lang": "es", "retweet_count": 0, "latitude": -33.4377968, "longitude": -70.6504451}, {"screen_name": "CastroVerrier", "text": "Espa\u00f1a destinar\u00e1 vacunas recibidas de la UE a Am\u00e9rica Latina", "location": "Habana Cuba ", "lang": "es", "retweet_count": 0, "latitude": 23.1372362, "longitude": -82.3764766}, {"screen_name": "nolosericar", "text": ": \u200d\ufe0f\u200d\ufe0fLo que ten\u00e9s que saber ahora: Fondos Binacionales a Salud Investigan Pasarela \u00d1andut\u00ed Elecciones: Galave\u2026", "location": "Paraguay", "lang": "es", "retweet_count": 1, "latitude": -23.3165935, "longitude": -58.1693445}, {"screen_name": "madame1911", "text": ": No se puede votar a quien ) Vacuna antes a Etarras que a ciudadanos normales ) vacuna antes\u2026", "location": "Pregny-Chamb\u00e9sy, Suisse", "lang": "es", "retweet_count": 1, "latitude": 46.2380576, "longitude": 6.15323095262218}, {"screen_name": "Caracol71661070", "text": ": S\u00e1nchez anuncia que Espa\u00f1a donar\u00e1 a Am\u00e9rica Latina entre el % y el % de las vacunas que compre en", "location": "El mundo", "lang": "es", "retweet_count": 10, "latitude": -2.25, "longitude": 105.3}, {"screen_name": "MariaDeLaNoche1", "text": ": Esc\u00e1ndalo en Chile: vacunaron a m\u00e1s de cien personas contra el COVID-19 con dosis de uso veterinario | Por Cristi\u00e1n Torres ht\u2026", "location": "San Fernando, Argentina", "lang": "es", "retweet_count": 23, "latitude": -34.4471919, "longitude": -58.5701505}, {"screen_name": "sebastink", "text": ": \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 se convierte en el primer pa\u00eds de Am\u00e9rica Latina en poner en marcha la producci\u00f3n de la vacuna rusa .\u2026", "location": "Buenos Aires, Argentina", "lang": "es", "retweet_count": 1547, "latitude": -34.6075616, "longitude": -58.437076}, {"screen_name": "javoss23", "text": ": Espa\u00f1a destinar\u00e1 a Am\u00e9rica Latina y el Caribe ,5 millones de dosis de vacunas contra el , lo que supone entre\u2026", "location": "Canarias, Africa", "lang": "es", "retweet_count": 137, "latitude": 27.9178618, "longitude": -15.433094}, {"screen_name": "RSFSR_URSS", "text": ": El hermano Evo Morales como Presidente de sac\u00f3 al pa\u00eds de la pobreza y registr\u00f3 los mayores n\u00fameros de\u2026", "location": "Rep\u00fablica de Honduras", "lang": "es", "retweet_count": 27, "latitude": 15.2572432, "longitude": -86.0755145}, {"screen_name": "VelasquezGanna", "text": ": \"En un momento donde hay millones de vacunas aplicadas en el mundo, en Am\u00e9rica Latina s\u00f3lo se han aplicador el %\u2026", "location": "Venezuela", "lang": "es", "retweet_count": 231, "latitude": 8.0018709, "longitude": -66.1109318}]