[
    {
        "screen_name": "madame1911",
        "text": "RT @PAZEUGENIA: @sanchezcastejon @CasaReal Majestad por favor hay compatriotas espa\u00f1oles sin vacunar y @sanchezcastejon quiere regalar vacu\u2026",
        "location": "Pregny-Chamb\u00e9sy, Suisse",
        "lang": "es",
        "retweet_count": 1,
        "latitude": 46.2380576,
        "longitude": 6.15323095262218
    },
    {
        "screen_name": "ParquesComoVan",
        "text": "\u00bfPor qu\u00e9 solo la mitad de los pa\u00edses de Am\u00e9rica Latina que han firmado el Acuerdo de #Escaz\u00fa lo han ratificado? #Ma\u00f1ana hablaremos de esto en el lanzamiento del proyecto period\u00edstico #TierraDeResistentes\n\n\ud83d\udd5f 4:00 pm\n#FbLive aqu\u00ed de @CdR_ en\ud83d\udc49https://t.co/8uhnMDRfYD https://t.co/VcO7VuHMdb",
        "location": "Bogot\u00e1",
        "lang": "es",
        "retweet_count": 0,
        "latitude": 4.5980772,
        "longitude": -74.0761028
    },
    {
        "screen_name": "sylar_xz",
        "text": "RT @omar_isaac20: \ud83d\udd34El plan de Fidel Castro era colonizar Am\u00e9rica Latina, convirti\u00f3 a Cuba en una base militar comunista y a la vez en un ca\u2026",
        "location": "",
        "lang": "es",
        "retweet_count": 21
    },
    {
        "screen_name": "al17212",
        "text": "RT @fatourgente: Espanha doar\u00e1 7,5 milh\u00f5es de doses de vacina contra a covid para pa\u00edses da Am\u00e9rica Latina, anuncia o presidente de governo\u2026",
        "location": "Crici\u00fama, Santa Catarina",
        "lang": "pt",
        "retweet_count": 37,
        "latitude": -28.6789941,
        "longitude": -49.3695627
    },
    {
        "screen_name": "graveyardwolf",
        "text": "RT @Tdetravesti: ATEN\u00c7\u00c3O: \n\nA deputada Marta Costa est\u00e1 tentando aprovar na Alesp o projeto de lei 504/2020. \u00c9 um projeto que associa pesso\u2026",
        "location": "Hell",
        "lang": "pt",
        "retweet_count": 1001,
        "latitude": 63.445531,
        "longitude": 10.9032872
    },
    {
        "screen_name": "sntgobabierto",
        "text": "\ud83d\udca1Compartimos Mapa de Portales de #DatosAbiertos de Justicia de Am\u00e9rica Latina de la @RedRija\n #JusticiaAbierta\n\ud83d\udccchttps://t.co/sifAPvGPm0 https://t.co/ztazgLnIU6",
        "location": "",
        "lang": "es",
        "retweet_count": 0
    },
    {
        "screen_name": "angi_gzl",
        "text": "RT @sanchezcastejon: Espa\u00f1a destinar\u00e1 a Am\u00e9rica Latina y el Caribe 7,5 millones de dosis de vacunas contra el #COVID19, lo que supone entre\u2026",
        "location": "De Ecuador",
        "lang": "es",
        "retweet_count": 137,
        "latitude": 19.0421763,
        "longitude": -98.167505
    },
    {
        "screen_name": "mayxxara",
        "text": "RT @Tdetravesti: ATEN\u00c7\u00c3O: \n\nA deputada Marta Costa est\u00e1 tentando aprovar na Alesp o projeto de lei 504/2020. \u00c9 um projeto que associa pesso\u2026",
        "location": "",
        "lang": "pt",
        "retweet_count": 1001
    },
    {
        "screen_name": "tec_oria",
        "text": "RT @saludconlupa: La variante P.1 es m\u00e1s transmisible y est\u00e1 vinculada a reinfecciones. Su impacto est\u00e1 poniendo en jaque a los sistemas de\u2026",
        "location": "",
        "lang": "es",
        "retweet_count": 5
    },
    {
        "screen_name": "chefinkrt1",
        "text": "Paz pela maior dar Am\u00e9rica Latina",
        "location": "Rio de Janeiro, Brasil",
        "lang": "pt",
        "retweet_count": 0,
        "latitude": -22.9110137,
        "longitude": -43.2093727
    },
    {
        "screen_name": "cuquisdelmar",
        "text": "RT @RICALFONSIN: \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc4fArgentina producir\u00e1 la Sputnik. Por un acuerdo entre privados con apoyo del Estado, Argentina ser\u00e1 el primer pa\u00eds en fa\u2026",
        "location": "",
        "lang": "es",
        "retweet_count": 39
    },
    {
        "screen_name": "cancerbero_real",
        "text": "El misterio de las 250 millones de vacunas AstraZeneca que M\u00e9xico iba a repartir en Am\u00e9rica Latina https://t.co/4e3FDVlC5u",
        "location": "Ciudad de M\u00e9xico.",
        "lang": "es",
        "retweet_count": 0,
        "latitude": 19.4326009,
        "longitude": -99.1333416
    },
    {
        "screen_name": "PAZEUGENIA",
        "text": "@ElCascabelTRECE @crisschlichting Mientras Sanchez regalando Vacunas 1) Vacuna antes a Etarras que a ciudadanos normales 2) vacuna antes a Mossos que a Guardia Civiles y 3) vacunas pagadas por todos los espa\u00f1oles las quiere regalar a America Latina cuando faltan un 92% de Espa\u00f1oles por vacunar y solo el 8% est\u00e1",
        "location": "MADRID-IBIZA-BILBAO-SEVEN SEAS",
        "lang": "es",
        "retweet_count": 0
    },
    {
        "screen_name": "CanedoGames",
        "text": "RT @PUBGEsportsBRA: Prepare-se!\n\nA Grande Final da #ESLPUBGMasters come\u00e7a nesta sexta-feira (23), com dois finais de semana de batalha entr\u2026",
        "location": "Aragua\u00edna, Brasil",
        "lang": "pt",
        "retweet_count": 2,
        "latitude": -7.193241,
        "longitude": -48.2018597
    },
    {
        "screen_name": "GermanOLIMPO",
        "text": "RT @sanchezcastejon: Espa\u00f1a destinar\u00e1 a Am\u00e9rica Latina y el Caribe 7,5 millones de dosis de vacunas contra el #COVID19, lo que supone entre\u2026",
        "location": "",
        "lang": "es",
        "retweet_count": 137
    },
    {
        "screen_name": "kiimberlyqg",
        "text": "RT @sanchezcastejon: Espa\u00f1a destinar\u00e1 a Am\u00e9rica Latina y el Caribe 7,5 millones de dosis de vacunas contra el #COVID19, lo que supone entre\u2026",
        "location": "Tudela, Espa\u00f1a",
        "lang": "es",
        "retweet_count": 137,
        "latitude": 42.063972,
        "longitude": -1.6053391
    },
    {
        "screen_name": "InfoSinBandera",
        "text": "#Espa\u00f1a donar\u00e1 7,5 millones de dosis de vacunas a Am\u00e9rica Latina... https://t.co/2NZVlNB5gf",
        "location": "",
        "lang": "es",
        "retweet_count": 0
    },
    {
        "screen_name": "carlospatria777",
        "text": "RT @CancilleriaVE: \"En un momento donde hay 928 millones de vacunas aplicadas en el mundo, en Am\u00e9rica Latina s\u00f3lo se han aplicador el 8.6%\u2026",
        "location": "",
        "lang": "es",
        "retweet_count": 231
    },
    {
        "screen_name": "Taalindo",
        "text": "RT @Tdetravesti: ATEN\u00c7\u00c3O: \n\nA deputada Marta Costa est\u00e1 tentando aprovar na Alesp o projeto de lei 504/2020. \u00c9 um projeto que associa pesso\u2026",
        "location": "",
        "lang": "pt",
        "retweet_count": 1001
    },
    {
        "screen_name": "portuguez8",
        "text": "RT @CancilleriaVE: \"En un momento donde hay 928 millones de vacunas aplicadas en el mundo, en Am\u00e9rica Latina s\u00f3lo se han aplicador el 8.6%\u2026",
        "location": "Venezuela",
        "lang": "es",
        "retweet_count": 231,
        "latitude": 8.0018709,
        "longitude": -66.1109318
    },
    {
        "screen_name": "E_G0LDSTE1N",
        "text": "@periodistavip @abc_es No hagamos demagogia con esto.\nHay otros pa\u00edses en am\u00e9rica latina gobernados por la extrema izquierda a los que tambi\u00e9n se podr\u00edan donar.",
        "location": "Espa\u00f1a",
        "lang": "es",
        "retweet_count": 0,
        "latitude": 40.0028028,
        "longitude": -4.003104
    },
    {
        "screen_name": "LuciaLuque19",
        "text": "RT @sanchezcastejon: Espa\u00f1a destinar\u00e1 a Am\u00e9rica Latina y el Caribe 7,5 millones de dosis de vacunas contra el #COVID19, lo que supone entre\u2026",
        "location": "\u2708\ufe0f\ud83c\udf0d?",
        "lang": "es",
        "retweet_count": 137,
        "latitude": 6.1653655,
        "longitude": -75.6001276
    },
    {
        "screen_name": "Lecheverriaking",
        "text": "RT @DiploCientifica: Los invitamos a participar en nuestro encuentro #cilac2021 sobre #DiplomaciaCientifica en Am\u00e9rica Latina y el Caribe p\u2026",
        "location": "Colombia",
        "lang": "es",
        "retweet_count": 1,
        "latitude": 2.8894434,
        "longitude": -73.783892
    },
    {
        "screen_name": "Genesis35947903",
        "text": "RT @GDP_Nacional: #21Abr| El Fondo Ruso de Inversi\u00f3n Directa (RDIF) y la Farmac\u00e9utica Laboratorios Richmond (SACIF), anuncian la producci\u00f3n\u2026",
        "location": "",
        "lang": "es",
        "retweet_count": 469
    },
    {
        "screen_name": "CadenasOctavio",
        "text": "RT @JulioBorges: Agradecemos a los presidentes de la regi\u00f3n por acompa\u00f1ar el clamor de los venezolanos y rechazar la presencia de la dictad\u2026",
        "location": "Valencia",
        "lang": "es",
        "retweet_count": 246,
        "latitude": 39.4699014,
        "longitude": -0.3759513
    },
    {
        "screen_name": "htpsnormann",
        "text": "RT @Tdetravesti: ATEN\u00c7\u00c3O: \n\nA deputada Marta Costa est\u00e1 tentando aprovar na Alesp o projeto de lei 504/2020. \u00c9 um projeto que associa pesso\u2026",
        "location": "Miss Robichaux Academy",
        "lang": "pt",
        "retweet_count": 1001
    },
    {
        "screen_name": "zampierirodrig1",
        "text": "RT @VemPraRua_br: Por que Bolsonaro rejeitou a vacina da Pfizer?\n\n(Aten\u00e7\u00e3o passadores de pano: n\u00e3o venham com a desculpa da temperatura da\u2026",
        "location": "",
        "lang": "pt",
        "retweet_count": 47
    },
    {
        "screen_name": "PkDOSROMAN",
        "text": "RT @Amp_Bald63: Salvador Romero realiz\u00f3 la presentaci\u00f3n de su libro : C\u00f3mo hacer fraude en Elecciones en Am\u00e9rica Latina; y un resumen del p\u2026",
        "location": "Bolivia",
        "lang": "es",
        "retweet_count": 17,
        "latitude": -17.0568696,
        "longitude": -64.9912286
    },
    {
        "screen_name": "Luz21216947",
        "text": "RT @infobae: Espa\u00f1a donar\u00e1 a Latinoam\u00e9rica al menos 7,5 millones de dosis de vacunas contra el COVID-19 https://t.co/cd7KGxGj2m",
        "location": "",
        "lang": "es",
        "retweet_count": 10
    },
    {
        "screen_name": "aponwaog",
        "text": "RT @MyBolivia: \ud83d\udd25 #URGENTE \ud83d\udd25 El l\u00edder mundial @evoespueblo como Presidente de #Bolivia sac\u00f3 al pa\u00eds de la pobreza y registr\u00f3 los mayores n\u00fam\u2026",
        "location": "",
        "lang": "es",
        "retweet_count": 61
    },
    {
        "screen_name": "FaithTwenty20",
        "text": "RT @thehill: WATCH: Latina daughter of undocumented immigrants accepted into four Ivy League schools in touching video https://t.co/fV4mE9n\u2026",
        "location": "United States",
        "lang": "en",
        "retweet_count": 17,
        "latitude": 39.7837304,
        "longitude": -100.4458825
    },
    {
        "screen_name": "rodrilastreto",
        "text": "RT @AlejSanta: El 26 y 27 de abril tenemos una cita TODOS los que integramos el colectivo bibliotecario de Am\u00e9rica Latina y el Caribe.  Est\u2026",
        "location": "Argentina",
        "lang": "es",
        "retweet_count": 9,
        "latitude": -34.9964963,
        "longitude": -64.9672817
    },
    {
        "screen_name": "MartinesPrisci",
        "text": "Los suecos tiran a la basura cada vez m\u00e1s vacunas de AstraZeneca. Am\u00e9rica Latina se abraza a ella https://t.co/NSm5fElTSo",
        "location": "un mundo raro",
        "lang": "es",
        "retweet_count": 0
    },
    {
        "screen_name": "silvia_calzon",
        "text": "RT @sanchezcastejon: Espa\u00f1a destinar\u00e1 a Am\u00e9rica Latina y el Caribe 7,5 millones de dosis de vacunas contra el #COVID19, lo que supone entre\u2026",
        "location": "",
        "lang": "es",
        "retweet_count": 137
    },
    {
        "screen_name": "alwaysgobeth",
        "text": "RT @helisonsm: @almanaquedisney \u00c9 interessante tamb\u00e9m observar que os canais pagos da Disney na Am\u00e9rica Latina tamb\u00e9m t\u00eam acordos para exib\u2026",
        "location": "",
        "lang": "pt",
        "retweet_count": 3
    },
    {
        "screen_name": "FNAmbiental",
        "text": "#ElDato Los bosques de los territorios de los pueblos ind\u00edgenas y tribales en Am\u00e9rica Latina almacenan unos 34.000 millones de toneladas m\u00e9tricas de carbono.\n\n\u2b07\ufe0fDescargue el informe | @FAO\nhttps://t.co/v5tkZYw6qE https://t.co/8cHdrZelcz",
        "location": "Colombia",
        "lang": "es",
        "retweet_count": 0,
        "latitude": 2.8894434,
        "longitude": -73.783892
    },
    {
        "screen_name": "Carlos59249410",
        "text": "RT @VemPraRua_br: Por que Bolsonaro rejeitou a vacina da Pfizer?\n\n(Aten\u00e7\u00e3o passadores de pano: n\u00e3o venham com a desculpa da temperatura da\u2026",
        "location": "",
        "lang": "pt",
        "retweet_count": 47
    },
    {
        "screen_name": "IrmaVillegas4",
        "text": "RT @luiscarrillo66: #Espa\u00f1a destinar\u00e1 vacunas recibidas de la #UE a Am\u00e9rica Latina\nhttps://t.co/R51q4jZmT6\n\n#PrevenirPorLaVida",
        "location": "",
        "lang": "es",
        "retweet_count": 13
    },
    {
        "screen_name": "Polki93095959",
        "text": "RT @_SantosTrinidad: S\u00e1nchez anuncia que Espa\u00f1a donar\u00e1 a Am\u00e9rica Latina entre el 5% y el 10% de las vacunas que compre en 2021 https://t.co\u2026",
        "location": "",
        "lang": "es",
        "retweet_count": 10
    },
    {
        "screen_name": "buenosaires3d",
        "text": "\ud83d\udc4b\ud83c\udffb Te invitamos a la primera charla de nuestro nuevo ciclo de coyuntura pol\u00edtica en Am\u00e9rica Latina\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb En esta edici\u00f3n escucharemos a @PedroBriegerOk @MatiasCac y nuestra referenta @rossi_delfina \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\n\n\ud83d\udccc  Segu\u00ed las exposiciones v\u00eda Facebook y nuestro canal de Youtube\n\nIMPERDIBLE\u203c\ufe0f https://t.co/OJHrs3MW22",
        "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire",
        "lang": "es",
        "retweet_count": 0,
        "latitude": -34.6130461,
        "longitude": -58.3824172
    },
    {
        "screen_name": "ITANDEHUI1960",
        "text": "RT @SRE_mx: \u25b6\ufe0f Cinco pa\u00edses en Am\u00e9rica Latina y el Caribe (\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddf1) est\u00e1n desarrollando vacunas contra  #COVID19. Esto es resultado de l\u2026",
        "location": "",
        "lang": "es",
        "retweet_count": 40
    },
    {
        "screen_name": "ed7pato",
        "text": "RT @bbcmundo: Te explicamos por qu\u00e9 China y Taiw\u00e1n se pelean por un pa\u00eds sudamericano a 20.000 kil\u00f3metros de distancia https://t.co/cZC4uqz\u2026",
        "location": "Ac\u00e1 cerca.. Paraguay",
        "lang": "es",
        "retweet_count": 2181
    },
    {
        "screen_name": "jlseto",
        "text": "RT @sanchezcastejon: Espa\u00f1a destinar\u00e1 a Am\u00e9rica Latina y el Caribe 7,5 millones de dosis de vacunas contra el #COVID19, lo que supone entre\u2026",
        "location": "",
        "lang": "es",
        "retweet_count": 137
    },
    {
        "screen_name": "Ivan_CMG",
        "text": "RT @bbcmundo: El nuevo registro que obliga a los clientes de telefon\u00eda m\u00f3vil a facilitar sus datos biom\u00e9tricos en M\u00e9xico ha provocado una g\u2026",
        "location": "",
        "lang": "es",
        "retweet_count": 14
    },
    {
        "screen_name": "Klashol",
        "text": "RT @EfectoCocuyo: Ma\u00f1ana nuestra directora @LuzMelyReyes y el director de @DiarioTalCual, @XabierCosco, conversar\u00e1n con @manucolombie, dire\u2026",
        "location": "Caracas, Venezuela",
        "lang": "es",
        "retweet_count": 1,
        "latitude": 10.506098,
        "longitude": -66.9146017
    },
    {
        "screen_name": "sweetbtsfly",
        "text": "RT @Tdetravesti: ATEN\u00c7\u00c3O: \n\nA deputada Marta Costa est\u00e1 tentando aprovar na Alesp o projeto de lei 504/2020. \u00c9 um projeto que associa pesso\u2026",
        "location": " ela/she\u2606",
        "lang": "pt",
        "retweet_count": 1001,
        "latitude": 52.24747725,
        "longitude": 20.9538188986997
    },
    {
        "screen_name": "maibe8833",
        "text": "RT @CBPMundo: En pleno desarrollo, reuni\u00f3n de Partidos Pol\u00edticos de Am\u00e9rica Latina, preparando el terreno en la organizaci\u00f3n de lo que ser\u00e1\u2026",
        "location": "Barinas, Venezuela",
        "lang": "es",
        "retweet_count": 181
    },
    {
        "screen_name": "musica_estranha",
        "text": "Um encontro entre curadores da Am\u00e9rica Latina que tem em comum a cria\u00e7\u00e3o de processos curatoriais criativos cruzando rever\u00eancias de diversas perspectivas. Presen\u00e7a de Ana Maria Romano G, Claudia Curiel, Santiago Gardeazabal en Thiago Cury. N\u00e3o perca! #musicaestranha8emeio https://t.co/8MWJEQaR0j",
        "location": "Sao Paulo, Brazil",
        "lang": "pt",
        "retweet_count": 0,
        "latitude": -23.5506507,
        "longitude": -46.6333824
    },
    {
        "screen_name": "rbkbrice",
        "text": "RT @MyBolivia: \ud83d\udd25 #URGENTE \ud83d\udd25 El l\u00edder mundial @evoespueblo como Presidente de #Bolivia sac\u00f3 al pa\u00eds de la pobreza y registr\u00f3 los mayores n\u00fam\u2026",
        "location": "",
        "lang": "es",
        "retweet_count": 61
    },
    {
        "screen_name": "mayralopin",
        "text": "RT @article19mex: \ud83c\udf33\ud83c\udf0eEn el D\u00eda Internacional de la Tierra, no te pierdas el evento para celebrar la entrada en vigor del Acuerdo de Escaz\u00fa,\u2026",
        "location": "M\u00e9xico",
        "lang": "es",
        "retweet_count": 11,
        "latitude": 19.4326009,
        "longitude": -99.1333416
    },
    {
        "screen_name": "Lorenap11545270",
        "text": "RT @CancilleriaVE: \"En un momento donde hay 928 millones de vacunas aplicadas en el mundo, en Am\u00e9rica Latina s\u00f3lo se han aplicador el 8.6%\u2026",
        "location": "",
        "lang": "es",
        "retweet_count": 231
    },
    {
        "screen_name": "OzRiquelme",
        "text": "RT @AFPespanol: #\u00daLTIMAHORA Espa\u00f1a donar\u00e1 al menos 7,5 millones de dosis de vacuna anticovid a Am\u00e9rica Latina (Pedro S\u00e1nchez) #AFP https://\u2026",
        "location": "",
        "lang": "es",
        "retweet_count": 159
    },
    {
        "screen_name": "elitalvarez",
        "text": "RT @JulioBorges: Agradecemos a los presidentes de la regi\u00f3n por acompa\u00f1ar el clamor de los venezolanos y rechazar la presencia de la dictad\u2026",
        "location": "",
        "lang": "es",
        "retweet_count": 246
    },
    {
        "screen_name": "sigmarpaez",
        "text": "RT @CATERINAV: #21Abr #\u00daLTIMAHORA Espa\u00f1a donar\u00e1 al menos 7,5 millones de dosis de vacuna anticovid a Am\u00e9rica Latina (Pedro S\u00e1nchez) #AFP",
        "location": "",
        "lang": "es",
        "retweet_count": 53
    },
    {
        "screen_name": "Enrique33796855",
        "text": "RT @luiscarrillo66: #Espa\u00f1a destinar\u00e1 vacunas recibidas de la #UE a Am\u00e9rica Latina\nhttps://t.co/R51q4jZmT6\n\n#PrevenirPorLaVida",
        "location": "",
        "lang": "es",
        "retweet_count": 13
    },
    {
        "screen_name": "bastardo_zapata",
        "text": "RT @CancilleriaVE: \"En un momento donde hay 928 millones de vacunas aplicadas en el mundo, en Am\u00e9rica Latina s\u00f3lo se han aplicador el 8.6%\u2026",
        "location": "",
        "lang": "es",
        "retweet_count": 231
    },
    {
        "screen_name": "Alberto44363116",
        "text": "RT @R3Dmx: \"En el padr\u00f3n van a estar los datos de todo el mundo excepto de quienes cometen los delitos\". Lee la entrevista que hizo @bbcmun\u2026",
        "location": "CDMX",
        "lang": "es",
        "retweet_count": 59,
        "latitude": 19.32055625,
        "longitude": -99.1517010707765
    },
    {
        "screen_name": "almanaquedisney",
        "text": "RT @helisonsm: @almanaquedisney \u00c9 interessante tamb\u00e9m observar que os canais pagos da Disney na Am\u00e9rica Latina tamb\u00e9m t\u00eam acordos para exib\u2026",
        "location": "",
        "lang": "pt",
        "retweet_count": 3
    },
    {
        "screen_name": "DLasAmericas",
        "text": "#Venezuela R\u00e9gimen de Maduro pide acceso a fondos \"secuestrados\" en #Portugal https://t.co/bA6yLNQZRl",
        "location": "Florida",
        "lang": "es",
        "retweet_count": 0,
        "latitude": 27.7567667,
        "longitude": -81.4639835
    },
    {
        "screen_name": "ruthbelis6",
        "text": "RT @CancilleriaVE: \"En un momento donde hay 928 millones de vacunas aplicadas en el mundo, en Am\u00e9rica Latina s\u00f3lo se han aplicador el 8.6%\u2026",
        "location": "",
        "lang": "es",
        "retweet_count": 231
    },
    {
        "screen_name": "marbebrito",
        "text": "RT @CancilleriaVE: \"En un momento donde hay 928 millones de vacunas aplicadas en el mundo, en Am\u00e9rica Latina s\u00f3lo se han aplicador el 8.6%\u2026",
        "location": "",
        "lang": "es",
        "retweet_count": 231
    },
    {
        "screen_name": "areacucuta",
        "text": "\ud83d\udcfaAMC Networks International \u2013 Latin America (AMCNI-LA) lanza STRIB, el primer proyecto integral de gaming en Am\u00e9rica Latina.\ud83d\udc49 https://t.co/bQJjakx9tT https://t.co/n11oVWTW9T",
        "location": "C\u00facuta, Colombia",
        "lang": "es",
        "retweet_count": 0,
        "latitude": 7.8971458,
        "longitude": -72.5080387
    },
    {
        "screen_name": "Elinvitado3000",
        "text": "RT @RafaelDeEcuador: Sputnik V.I.D.A. se llamar\u00e1 en Argentina, el primer pa\u00eds de Am\u00e9rica Latina en producir la vacuna rusa - NODAL - https:\u2026",
        "location": "",
        "lang": "ca",
        "retweet_count": 6
    },
    {
        "screen_name": "OscarRalPrada2",
        "text": "RT @bbcmundo: El nuevo registro que obliga a los clientes de telefon\u00eda m\u00f3vil a facilitar sus datos biom\u00e9tricos en M\u00e9xico ha provocado una g\u2026",
        "location": "Bolivia",
        "lang": "es",
        "retweet_count": 14,
        "latitude": -17.0568696,
        "longitude": -64.9912286
    },
    {
        "screen_name": "GiovannaZeball4",
        "text": "RT @TPU19J: #BuenMiercoles El hermano Evo Morales como Presidente de #Bolivia sac\u00f3 al pa\u00eds de la pobreza y registr\u00f3 los mayores n\u00fameros de\u2026",
        "location": "Pa\u00eds Vasco, Espa\u00f1a ",
        "lang": "es",
        "retweet_count": 27,
        "latitude": 42.9911816,
        "longitude": -2.5543023
    },
    {
        "screen_name": "martian_bushido",
        "text": "RT @thehill: WATCH: Latina daughter of undocumented immigrants accepted into four Ivy League schools in touching video https://t.co/fV4mE9n\u2026",
        "location": "12th House",
        "lang": "en",
        "retweet_count": 17,
        "latitude": 51.3713677,
        "longitude": 0.631423118251492
    },
    {
        "screen_name": "Javierc85534731",
        "text": "RT @NTN24ve: Gobierno de Duque autoriza a privados la compra de vacunas anti covid-19  https://t.co/JhBzt3JGPo",
        "location": "",
        "lang": "es",
        "retweet_count": 139
    },
    {
        "screen_name": "vivirsinalergia",
        "text": "RT @proceso: Una vez Espa\u00f1a alcance el 50% de la vacunaci\u00f3n de su poblaci\u00f3n, pondr\u00e1  a disposici\u00f3n de los pa\u00edses de Am\u00e9rica Latina y el Car\u2026",
        "location": "M\u00e9xico",
        "lang": "es",
        "retweet_count": 3,
        "latitude": 19.4326009,
        "longitude": -99.1333416
    },
    {
        "screen_name": "ROS1ER",
        "text": "RT @periodistavip: @abc_es Cuando dice Am\u00e9rica Latina quiere decir Venezuela",
        "location": "El universo",
        "lang": "es",
        "retweet_count": 1,
        "latitude": -21.92568165,
        "longitude": -50.6109182460379
    },
    {
        "screen_name": "moimart3",
        "text": "RT @periodistassin2: Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 | Pedro S\u00e1nchez ha anunciado en la XXVII Cumbre Iberoamericana que Espa\u00f1a donar\u00e1 7,5 millones de las vacunas\u2026",
        "location": "Caracas, y toda Venezuela.",
        "lang": "es",
        "retweet_count": 1
    },
    {
        "screen_name": "madame1911",
        "text": "RT @PAZEUGENIA: @sanchezcastejon No se puede votar a quien 1) Vacuna antes a Etarras que a ciudadanos normales 2) vacuna antes a Mossos que\u2026",
        "location": "Pregny-Chamb\u00e9sy, Suisse",
        "lang": "es",
        "retweet_count": 1,
        "latitude": 46.2380576,
        "longitude": 6.15323095262218
    },
    {
        "screen_name": "iferarias",
        "text": "RT @evoespueblo: Saludamos con alegr\u00eda y felicitamos la iniciativa del hermano presidente @alferdez y su gobierno por hacer posible que #Ar\u2026",
        "location": "The Earth",
        "lang": "es",
        "retweet_count": 1715,
        "latitude": 34.2331373,
        "longitude": -102.4107493
    },
    {
        "screen_name": "GiovannaZeball4",
        "text": "RT @MyBolivia: \ud83d\udd25 #URGENTE \ud83d\udd25 El l\u00edder mundial @evoespueblo como Presidente de #Bolivia sac\u00f3 al pa\u00eds de la pobreza y registr\u00f3 los mayores n\u00fam\u2026",
        "location": "Pa\u00eds Vasco, Espa\u00f1a ",
        "lang": "es",
        "retweet_count": 61,
        "latitude": 42.9911816,
        "longitude": -2.5543023
    },
    {
        "screen_name": "jocve",
        "text": "RT @ITRnoticias1: INTERNACIONAL.\n  \n#Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\udde6| El presidente Pedro S\u00e1nchez anunci\u00f3 que su pa\u00eds donar\u00e1 7,5 millones de vacunas contra #COVI\u2026",
        "location": "Cutuco Fonseca",
        "lang": "es",
        "retweet_count": 3
    },
    {
        "screen_name": "LFi_agencia",
        "text": "La seguridad es \"la\" prioridad de los equipos de TI en las grandes empresas de Am\u00e9rica Latina.  Sitefinity es una soluci\u00f3n robusta que cumple con los est\u00e1ndares OWASP que garantiza una presencia digital a prueba de ataques de ciberseguridad.  Si quieres saber m\u00e1s visita:",
        "location": "Santiago - Chile",
        "lang": "es",
        "retweet_count": 0,
        "latitude": -33.4377968,
        "longitude": -70.6504451
    },
    {
        "screen_name": "CastroVerrier",
        "text": "Espa\u00f1a destinar\u00e1 vacunas recibidas de la UE a Am\u00e9rica Latina https://t.co/SqniNlNNYH",
        "location": "Habana Cuba ",
        "lang": "es",
        "retweet_count": 0,
        "latitude": 23.1372362,
        "longitude": -82.3764766
    },
    {
        "screen_name": "mariabages1",
        "text": "RT @SRE_mx: \u25b6\ufe0f En la XXVII Cumbre Iberoamericana de Jefes de Estado y de Gobierno, el canciller @m_ebrard reiter\u00f3 la preocupaci\u00f3n de \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd por\u2026",
        "location": "",
        "lang": "es",
        "retweet_count": 54
    },
    {
        "screen_name": "LuisaH56704943",
        "text": "RT @SRE_mx: \u25b6\ufe0f En la XXVII Cumbre Iberoamericana de Jefes de Estado y de Gobierno, el canciller @m_ebrard reiter\u00f3 la preocupaci\u00f3n de \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd por\u2026",
        "location": "",
        "lang": "es",
        "retweet_count": 54
    },
    {
        "screen_name": "nolosericar",
        "text": "RT @EnLatitud25: \ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0fLo que ten\u00e9s que saber ahora:\n\n\ud83d\udccdFondos Binacionales a Salud \ud83d\udcb0\n\ud83d\udccdInvestigan Pasarela \u00d1andut\u00ed \ud83d\udd0d\n\ud83d\udccdElecciones: Galave\u2026",
        "location": "Paraguay",
        "lang": "es",
        "retweet_count": 1,
        "latitude": -23.3165935,
        "longitude": -58.1693445
    },
    {
        "screen_name": "pabloefb",
        "text": "RT @M0R1TA_: Viva \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\nViva \ud83c\udde7\ud83c\uddf4\nViva \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\nViva \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\nViva \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\nViva \ud83c\udde8\ud83c\uddf7\nViva \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\nViva \ud83c\uddea\ud83c\udde8\nViva \ud83c\uddf8\ud83c\uddfb\nViva \ud83c\uddec\ud83c\uddf9\nViva \ud83c\udded\ud83c\uddf9\nViva \ud83c\udded\ud83c\uddf3\nViva \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\nViva \ud83c\uddf3\ud83c\uddee\nViva \ud83c\uddf5\ud83c\udde6\nViva\u2026",
        "location": "Rep. Bolivariana de Venezuela",
        "lang": "es",
        "retweet_count": 44
    },
    {
        "screen_name": "Yura77818341",
        "text": "RT @CancilleriaVE: \"En un momento donde hay 928 millones de vacunas aplicadas en el mundo, en Am\u00e9rica Latina s\u00f3lo se han aplicador el 8.6%\u2026",
        "location": "",
        "lang": "es",
        "retweet_count": 231
    },
    {
        "screen_name": "madame1911",
        "text": "RT @PAZEUGENIA: @myself_bcn @sanchezcastejon No se puede votar a quien 1) Vacuna antes a Etarras que a ciudadanos normales 2) vacuna antes\u2026",
        "location": "Pregny-Chamb\u00e9sy, Suisse",
        "lang": "es",
        "retweet_count": 1,
        "latitude": 46.2380576,
        "longitude": 6.15323095262218
    },
    {
        "screen_name": "Josefin10628166",
        "text": "RT @luiscarrillo66: #Espa\u00f1a destinar\u00e1 vacunas recibidas de la #UE a Am\u00e9rica Latina\nhttps://t.co/R51q4jZmT6\n\n#PrevenirPorLaVida",
        "location": "",
        "lang": "es",
        "retweet_count": 13
    },
    {
        "screen_name": "Giorgio87713001",
        "text": "RT @SRE_mx: \u25b6\ufe0f En la XXVII Cumbre Iberoamericana de Jefes de Estado y de Gobierno, el canciller @m_ebrard reiter\u00f3 la preocupaci\u00f3n de \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd por\u2026",
        "location": "",
        "lang": "es",
        "retweet_count": 54
    },
    {
        "screen_name": "Kyomir2",
        "text": "RT @FrenteDeTodos: Orgullo y esperanza\n\nEn un contexto de escasez global de vacunas, Argentina es el primer pa\u00eds de Am\u00e9rica Latina en comen\u2026",
        "location": "",
        "lang": "es",
        "retweet_count": 134
    },
    {
        "screen_name": "Caracol71661070",
        "text": "RT @_SantosTrinidad: S\u00e1nchez anuncia que Espa\u00f1a donar\u00e1 a Am\u00e9rica Latina entre el 5% y el 10% de las vacunas que compre en 2021 https://t.co\u2026",
        "location": "El mundo",
        "lang": "es",
        "retweet_count": 10,
        "latitude": -2.25,
        "longitude": 105.3
    },
    {
        "screen_name": "hugo178134",
        "text": "RT @bascobscd: Posan de opositores 20 a\u00f1os, con su presencia validan \" la democracia\".\n\nAl final reciben como premio una personer\u00eda jur\u00eddic\u2026",
        "location": "",
        "lang": "es",
        "retweet_count": 3
    },
    {
        "screen_name": "ldga123456",
        "text": "Qui\u00e9n es Leonardo Farkas, el millonario chileno que anuncia ayudas econ\u00f3micas personales a familias necesitadas o que sufren una tragedia - Infobae https://t.co/PCtf3ZZMb0",
        "location": "",
        "lang": "es",
        "retweet_count": 0
    },
    {
        "screen_name": "juaninunezlara",
        "text": "RT @sanchezcastejon: Encuentro con el PM de Portugal, @antoniocostapm, en la #CumbreIberoamericana. Continuaremos colaborando en Am\u00e9rica La\u2026",
        "location": "",
        "lang": "es",
        "retweet_count": 175
    },
    {
        "screen_name": "MariaDeLaNoche1",
        "text": "RT @infobae: Esc\u00e1ndalo en Chile: vacunaron a m\u00e1s de cien personas contra el COVID-19 con dosis de uso veterinario | Por Cristi\u00e1n Torres\n ht\u2026",
        "location": "San Fernando, Argentina",
        "lang": "es",
        "retweet_count": 23,
        "latitude": -34.4471919,
        "longitude": -58.5701505
    },
    {
        "screen_name": "sebastink",
        "text": "RT @mae_rusia: \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 #Argentina se convierte en el primer pa\u00eds de Am\u00e9rica Latina en poner en marcha la producci\u00f3n de la vacuna rusa #SputnikV.\u2026",
        "location": "Buenos Aires, Argentina",
        "lang": "es",
        "retweet_count": 1547,
        "latitude": -34.6075616,
        "longitude": -58.437076
    },
    {
        "screen_name": "SUSANAD94710513",
        "text": "RT @VizcayaJucil: Se donar\u00e1 vacunas a Am\u00e9rica Latina pero en Espa\u00f1a, los polic\u00edas nacionales y guardias civiles destinados en Catalu\u00f1a espe\u2026",
        "location": "",
        "lang": "es",
        "retweet_count": 16
    },
    {
        "screen_name": "MayrelFuentes",
        "text": "RT @MaraLui85005402: Participan directivos @citmacuba y @citmalahabana en \"Taller de capacitaci\u00f3n virtual para Am\u00e9rica Latina sobre #Pol\u00edti\u2026",
        "location": "",
        "lang": "es",
        "retweet_count": 14
    },
    {
        "screen_name": "javoss23",
        "text": "RT @sanchezcastejon: Espa\u00f1a destinar\u00e1 a Am\u00e9rica Latina y el Caribe 7,5 millones de dosis de vacunas contra el #COVID19, lo que supone entre\u2026",
        "location": "Canarias, Africa",
        "lang": "es",
        "retweet_count": 137,
        "latitude": 27.9178618,
        "longitude": -15.433094
    },
    {
        "screen_name": "Mirto78988262",
        "text": "RT @sanchezcastejon: Espa\u00f1a destinar\u00e1 a Am\u00e9rica Latina y el Caribe 7,5 millones de dosis de vacunas contra el #COVID19, lo que supone entre\u2026",
        "location": "",
        "lang": "es",
        "retweet_count": 137
    },
    {
        "screen_name": "RSFSR_URSS",
        "text": "RT @TPU19J: #BuenMiercoles El hermano Evo Morales como Presidente de #Bolivia sac\u00f3 al pa\u00eds de la pobreza y registr\u00f3 los mayores n\u00fameros de\u2026",
        "location": "Rep\u00fablica de Honduras",
        "lang": "es",
        "retweet_count": 27,
        "latitude": 15.2572432,
        "longitude": -86.0755145
    },
    {
        "screen_name": "PAZEUGENIA",
        "text": "@c89483522 @sanchezcastejon @MAECgob No se puede votar a quien 1) Vacuna antes a Etarras que a ciudadanos normales 2) vacuna antes a Mossos que a Guardia Civiles y 3) vacunas pagadas por todos los espa\u00f1oles las quiere regalar a America Latina cuando faltan un 92% de Espa\u00f1oles por vacunar y solo el 8% est\u00e1 vacunado",
        "location": "MADRID-IBIZA-BILBAO-SEVEN SEAS",
        "lang": "es",
        "retweet_count": 0
    },
    {
        "screen_name": "VelasquezGanna",
        "text": "RT @CancilleriaVE: \"En un momento donde hay 928 millones de vacunas aplicadas en el mundo, en Am\u00e9rica Latina s\u00f3lo se han aplicador el 8.6%\u2026",
        "location": "Venezuela",
        "lang": "es",
        "retweet_count": 231,
        "latitude": 8.0018709,
        "longitude": -66.1109318
    },
    {
        "screen_name": "Ch_arlespirado",
        "text": "RT @Tdetravesti: ATEN\u00c7\u00c3O: \n\nA deputada Marta Costa est\u00e1 tentando aprovar na Alesp o projeto de lei 504/2020. \u00c9 um projeto que associa pesso\u2026",
        "location": "",
        "lang": "pt",
        "retweet_count": 1001
    },
    {
        "screen_name": "Paulatino29",
        "text": "RT @elpais_america: \ud83d\udd34 La @cepal_onu recomienda priorizar la \u201cprotecci\u00f3n social universal\u201d en Am\u00e9rica Latina\n\nEl gasto p\u00fablico para contrarr\u2026",
        "location": "",
        "lang": "es",
        "retweet_count": 7
    }
]